［突發]Ming仔Youtube開直播講自己嘅角度

直播緊啦

負皮算了,唔浪費打機時間

又係你班引戰狗
人地一直關注中仲想典？
唔洗做野嘅死廢青

Who?

講咗咁耐等於冇講過野

俾人夾

啱啱講咗，佢唔會將酬金捐去星火呢類基構組織。大家明晒

表明咗，佢係藍絲

unsub unfollow unlike 唔該

已經unfollow